岩岩撞到有手足比人捉

我就係油麻地站同女朋友出站
行左一兩步見到個中學生咁既年紀手足 比人捉住
跟住有個藍絲女人係到講
我見到佢跳閘架
個藍絲女人再同啲黨鐵外籍foodpanda講
U can check his octopus card
跟住行左一陣 手足就甩身跑走咗
我全程係後面吊住尾 睇住手足
想上去幫手時 佢就咁岩跑走

我想講
係黨鐵or係街見到有手足比人搞 尤其係啲閪藍絲
就唔該快啲去圍埋係咁嘴遁 幫手
比機會手足跑走

香港人幫香港人

香港人幫香港人

大家見到呢啲情況真係要幫手
手足被狗圍 大家未必敢 但藍絲真係唔使驚佢

講緊邊隻online game?

真係唔好得個睇字 適當時候上去幫手

你呢？

我咪話想幫手果時 手足就跑走左

真係需要
其實好簡單。行過去問發生乜事就得

推